五毛又去BBC 抹黑示威！！！

麻煩推推啲支持嘅上去
班五毛扮香港人抹黑示威！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

fb

點解有Twitter唔用
仲要逼自己睇五毛留言洗眼

Target audience 唔同
總有外國人係用FB

人地都開呢條線證明有價值
點解唔澄清呢？